有沒有成日都偷偷地連人藍牙

😂播下佛經等等

點樣連?

以前啲手機藍芽可以link入人地部機睇相